近排性上癮，點算

一靜落嚟就想打飛機

切

幾好

再打囉

傷身

我呢排都成日打 打到腰痛

咁就一世

洗唔洗借條賓周俾你過吓手癮

非基

係呀打非基

唔洗喇唔該

打完先再諗啦

做運動 早瞓
咁就無時間心機打飛機

唔知點解每一次打都會腰痛

冇運動好做

約一齊
利申以上都做唔到

我籃波撚
但係球場多人唔敢落

+1 想做愛想到瞓唔著

殘體

我廢柴 樣樣識周身刀無張利
至於球場 我估潺到要匿埋

我都廢晒

你睇字都感受到平日勁抽啦 嗰種自信

我打波廢
懶練波

練波好閒啫籃波講氣場

仲衰
我斯文樣
仲要又矮又瘦
打波我真係廢

你幾高呀睇過

170

連仔又做鳩me放我上熱門

樓主廢馬

扮曬嘢

ok吖 我仲矮
唔好毒就得
我：

坐到屎忽起繭

收皮，佢幫我贏唔少錢

近排我個名頭三隻字

Pornhub premium幫到你

近排prefer j 本地

點解？

星期日

點解你咁勁個個post都上到熱門

6,7,11

連仔暗戀我

想做運動,千祈唔好幫襯,幫推
【多圖】旺角瑜珈藍店老闆娘話如果佢個仔係示威者會親手丟佢落街喎

same

打J都無用

上pornhub任睇

冇自己房屋企人又長期喺屋企
搞到冇咩mood

鹹濕就鹹濕啦, 再唔係咪淫賤囉
咪鳩野性上癮
學撚埋張致恆用撚埋d垃圾term

使唔使借我條巨龍俾你含